大圍豐盛苑火警一死一傷 約600人需疏散

大圍豐盛苑富盛閣發生火警，一死一傷。

傷者是一名吸入濃煙不適送院的男子。

現場位於9樓，火勢猛烈，消防員到場出動一條喉及一隊煙帽隊，將火救熄，期間約600人需要疏散。

Source: RTHK
spTabChangeable=0

禾輋仲有人縱火添

RIP

幾歲？

睇錯左大圍豐盛苑大火 警一死一傷

邊可能 警甴見火就走

後生女, 無論如何 R.I.P.

大圍豐盛苑發生火警，一名女子死亡，另外兩人受傷。

新界東消防區長洪重穆表示，火警在清晨4時42分發生，消防在5分鐘後到場，豐盛苑富盛閣9樓一個單位首先起火，現場火勢猛烈，其後蔓延至樓上兩個單位，消防人員進入單位內後，在燒毀情況較嚴重的房間內，發現一具燒焦女性屍體，並在另一間房間救出男戶主，他吸入濃煙感不適送院，單位女戶主在鄰居協助下逃生，手部輕傷送院。

洪重穆證實起火樓層的消防喉無水，但表示大廈的消防閂系統無問題，大廈的消防系統和設備亦在去年12月檢查和在今年7月完成維修，相關部門會研究涉事樓層消防喉無水的原因。

他表示，在火警中，消防出動48名消防員、12輛消防車和6輛救護車到場，並派出2隊煙帽隊和2條喉協助灌救，過程中有600名住客自行疏散，消防協助10名住客離開。

RTHK

POPO表示要用水炮車啲催淚水救火然後ff自己獲得市民尊重

好似話係20幾歲，戶主個女

好似係錢財糾紛

兩老無事，個女死左
真相係點？

死得好慘

又真咩相 係咪戇鳩神探上腦

沙田後生女 9成手足黎

睇左警一死一傷 開心左一秒

係手足

質疑係人性來
炒唔炒車有咩所謂

香港啲屋咁細，叫醒個女有幾難
開頭燒著啲野已經好大味啦！

標題黨 有冇睇曬成個報道

咩事咁大火

會唔會練緊魔法？